想死，對人生無希望

住過仁濟，瑪嘉烈，廣華，葵涌醫院

其實好無動力，食藥食到個腦遲鈍晒

巴打咩事 分享下
我都係最近驗到有病

有精神病情緒病
最近連學都唔想返

無人喺度

唔想返就唔好想返
唔好逼自己做自己唔中意做既事
果陣讀書讀chem
壓力好大
試過上lecture第一排係到喊 流眼淚
俾professor見到
我果陣都係逼自己讀書
點逼成績都係唔會好左
自己精神健康都搞唔掂
有乜可能搞掂學業
依家好後悔自己要夾硬逼自己

勿相認

Ok

Agger 我都覺讀書好大壓力就黎癲
Group project 被free ride
書又讀唔掂 Gpa又爛 就黎要搵grad job 唔知點算好
覺得自己好廢

有人U都入唔到啦
大把人廢過你
所以唔洗覺得自己廢
諗下自己有咩叻過人

但我好中意返學讀書

唉 真係無謂強求 好多時退一步海闊天空

我都係化學友 極明白好多好深既野 根本無時間比你消化 最後只能死背

如果書讀令自己情緒差 最後仲要搞到自己讀唔黎

不如退一步 放低一下 收拾好心情再上路

除左番學仲有咩想做呀巴打？方唔方便透露下病情？

食咩藥 選擇性血清?

病情好複雜
抑鬱焦慮驚恐思覺失調乜都有啲
主要係抑鬱，有自殺傾向
入過精神病院

一隻係一隻唔係
Seroxat 20mg
Remeron 15mg

今個sem Gpa 已經低過1
準備被quit

咁咪死囉, 博同情?

我同你一樣 其實好中意讀書
但我追求既係無壓學習
你教既我會學足
但依家既情況偏偏唔係咁

Chur essay chur midterm final
做哂tutorial都無用

有誰共鳴而已
亂吠會顯得自己高人一等咩

戒藥？

未問過醫生唔好亂停藥，
有時停藥自己好好feel但係搞著其他人

建議你夜晚落下公園之類地方，瘋狂跑步發洩下

讀唔黎咪唔好咁高要求囉
大把人比你差 退一步落黎
但求合格 畢到業咪係囉
如果因為讀書 搞到冇左自己又有咩為

咁唔番學有咩做呀你？

有誰共鳴？哦 原來真心想尋死嘅人會搵同路人嘅

有情緒病講下想死都唔得？
樓主都已經食緊藥啦
你仲想點呀？
你無撚野呀？
你幾歲呀覺得情緒病好撚好玩呀？
低質到

有個病人個病徵同你差唔多 但最後發現原來自瀆得太多先引發呢d情緒病出黎 最後佢選擇停藥 再停止左自瀆兩至三個月就無再出現以上既病情

以上資訊係由一個blogger打出黎 信不信由你

雖然我之前唔係睇呢篇，但都有病人建議唔好J，只會令病情惡化

呢d on9仔使乜同佢講咁多，block9佢咪算囉入到黎又要睇又要吠

搵下自己想做嘅嘢去做

我depression 影響到我日常生活
我返學唔同人講野，記憶力變差
轉數又差，又訓唔到覺
又有唔想做人念頭

食左藥先會咁

我唔想食藥了

但係你一唔食藥有咩事的話
醫生實鬧你唔食藥跟住轉打針

何只打針，即刻捉入精神病院添呀

無追po
其實你有甚麼精神問題？

我抑鬱+焦慮+驚恐+躁鬱+小小思覺失調
長期失眠
社交焦慮 好煩

冇朋友，冇屋企人理你？

做多d運動

有冇好朋友平時講下心事咁呀?.?
養下小寵物

講完都無用
我好灰....養乜鳩呀

人生真係好無聊

振作阿！！！！
你係20幾億精子入面脫穎而出
咁辛苦先出到呢個世界！！
唔通無野值得你留戀咩?！！！
發洩晒出黎 會舒服好多架！！

我喺精神病院領悟出既道理係：
上帝造人的目的是測試人類識唔識忍住唔生下一代
可惜得好少人成功
同意請廣傳

我就嚟又要入返去架喇 唉

好多會養猫…

唔好將讀書放到咁大，出來做野，你會發現讀書係人生入面都唔重要

早死早著

我驚我頹嗰時唔撚理佢

試下訓街
體驗下唔同既人生

Why?

我自殘 日日𠝹手

咁點解要𠝹？

想傷害自己
𠝹到花晒見到啲痕好開心 好似啲負能量釋放左出嚟咁

有無其他方法釋放負能量？

無 自言自語掛

上黎同我傾計

好呀 我岩岩好high

Manic?

Yes
宜家無咁high 喇

做緊咩呀？

都係不停loop 連登
放假好無聊，我想返學 最好返足七日
Btw 巴打有咩精神問題？

2002年尾忽然想自殺
好驚
2003年排到精神科點知睇完仲衰
阿媽又無端端同我講耶穌
我就short左
以為世界末日將至
我要拯救世界
於是打999通知警察
就俾騙左入精神病院
出院後唔肯食藥
只係見臨床心理學家
直至2009年同阿媽嘈交自殺入醫院
喺醫院被打慒仔針（因為打護士）
就開始5年瘋瘋癲癲的生活
而家醒番就一心爭取安樂死
離開呢個世界

入精神病院住左幾耐？
宜家有無食藥？

第一次住左幾日就偷走
2009年後不斷出入精神病院
要驗血前就食，否則

入青山？
點偷走到架？
不斷出入係住一個月又出一個月不停loop ？
食lithium ？

我當初係因為大學讀書壓力太大出事
果課野未接觸過，由0學起，對自己又要求高，結果頂唔住
之後讀唔到落去要QUIT U，然後情緒一直都冇咩好過
性格都變左，變到好怕事，無膽，有少少障礙就好緊張好驚
到依出黎做野都係咁
食左十年葯，一直減下減下，到近排就開始停

船到橋頭自然直
搞唔掂就唔搞隨遇而安